{"success": 1, "total": 2100, "result": [{"ID": "55fa69d2e4b043d0caf27102", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "11", "optionC": "9", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "8", "type": "1", "optionA": "7", "knowledge": "\u7f16\u7a0b\u57fa\u7840", "question": "\u82e512*25=311\u6210\u7acb\uff0c \u5219\u7528\u7684\u662f\u51e0\u8fdb\u5236?", "title": "RenRen-2015\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377C"}, {"ID": "55fa69d2e4b043d0caf27103", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "22, 4, 100, 4", "optionC": "22, 4, 4, 4", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "4, 4, 4, 4", "type": "1", "optionA": "22, 22, 100, 100", "knowledge": "C/C++", "question": "\u67d032\u4f4d\u7cfb\u7edf\u4e0b, C++\u7a0b\u5e8f\u5982\u4e0b\u6240\u793a\uff0csizeof \u7684\u503c\u5e94\u4e3a\uff1f\nchar str[] = \u201chttp://www.renren.com\u201d  \uff08\u957f\u5ea6\u4e3a21\uff09\nchar *p = str ; \n\u8bf7\u8ba1\u7b97\nsizeof (str ) = \uff1f\uff081\uff09\nsizeof ( p ) = \uff1f\uff082\uff09\nvoid Foo ( char str[100]){\n    sizeof( str ) = \uff1f\uff083\uff09\n}\nvoid *p = malloc( 100 );\nsizeof ( p ) = \uff1f\uff084\uff09", "title": "RenRen-2015\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377C"}, {"ID": "55fa69d2e4b043d0caf27104", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u5192\u6ce1\u6392\u5e8f", "optionC": "\u5e0c\u5c14\u6392\u5e8f", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "\u5feb\u901f\u6392\u5e8f", "type": "1", "optionA": "\u5806\u6392\u5e8f", "knowledge": "\u6392\u5e8f", "question": "\u6709\u5b57\u7b26\u5e8f\u5217\uff08Q,H,C,Y,P,A,M,S,R,D,F,X\uff09,\u65b0\u5e8f\u5217\uff08F,H,C,D,P,A,M,Q,R,S,Y,X\uff09\u662f\u4e0b\u5217\uff08\uff09\u6392\u5e8f\u7b97\u6cd5\u4e00\u8d9f\u626b\u63cf\u7ed3\u679c\u3002", "title": "RenRen-2015\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377C"}, {"ID": "55fa69d2e4b043d0caf27105", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u5f52\u5e76\u6392\u5e8f\u7684\u5e73\u5747\u65f6\u95f4\u590d\u6742\u5ea6\u4e3aO(nlogn)\uff0c\u6700\u574f\u65f6\u95f4\u590d\u6742\u5ea6\u4e3aO(n^2)", "optionC": "\u5192\u6ce1\u6392\u5e8f\u7684\u5e73\u5747\u65f6\u95f4\u590d\u6742\u5ea6\u4e3aO(n^2)\uff0c\u6700\u574f\u65f6\u95f4\u590d\u6742\u5ea6\u4e3aO(n^2)", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "\u5806\u6392\u5e8f\u7684\u5e73\u5747\u65f6\u95f4\u590d\u6742\u5ea6\u4e3aO(nlogn)\uff0c\u6700\u574f\u65f6\u95f4\u590d\u6742\u5ea6\u4e3aO(n^2)", "type": "1", "optionA": "\u5feb\u901f\u6392\u5e8f\u7684\u5e73\u5747\u65f6\u95f4\u590d\u6742\u5ea6\u4e3aO(nlogn)\uff0c\u6700\u574f\u65f6\u95f4\u590d\u6742\u5ea6\u4e3aO(nlogn)", "knowledge": "\u6392\u5e8f", "question": "\u5173\u4e8e\u6392\u5e8f\u7b97\u6cd5\u7684\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1f", "title": "RenRen-2015\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377C"}, {"ID": "55fa69d2e4b043d0caf27106", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u961f\u5217", "optionC": "\u54c8\u5e0c\u8868", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "\u94fe\u8868", "type": "1", "optionA": "\u6570\u7ec4", "knowledge": "\u961f\u5217 \u6570\u7ec4 \u94fe\u8868", "question": "\u5047\u8bbe\u8981\u5b58\u50a8\u4e00\u4e2a\u6570\u636e\u96c6\uff0c\u6570\u636e\u7ef4\u6301\u6709\u5e8f\uff0c\u5bf9\u5176\u7684\u64cd\u4f5c\u53ea\u6709\u63d2\u5165\u3001\u5220\u9664\u548c\u987a\u5e8f\u904d\u5386\uff0c\u7efc\u5408\u5b58\u50a8\u6548\u7387\u548c\u8fd0\u884c\u901f\u5ea6\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u6570\u636e\u7ed3\u6784\u662f\u6700\u9002\u5408\u7684\u662f\uff1f", "title": "RenRen-2015\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377C"}, {"ID": "55fa69d2e4b043d0caf27107", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "n*(n-1)/2", "optionC": "n*(n+1)/2", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "n*(n+1)", "type": "1", "optionA": "n^2", "knowledge": "\u54c8\u5e0c", "question": "\u8bbe\u6709n\u4e2a\u5173\u952e\u5b57\u5177\u6709\u76f8\u540c\u7684Hash\u51fd\u6570\u503c\uff0c\u5219\u7528\u7ebf\u6027\u63a2\u6d4b\u6cd5\u628a\u8fd9n\u4e2a\u5173\u952e\u5b57\u6620\u5c04\u5230Hash\u8868\u4e2d\u9700\u8981\u505a\u51e0\u6b21\u7ebf\u6027\u63a2\u6d4b\uff1f", "title": "RenRen-2015\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377C"}, {"ID": "55fa69d2e4b043d0caf27108", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4e00\u81f4\u6027", "optionC": "\u5f3a\u5236\u6027", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "\u6301\u4e45\u6027", "type": "1", "optionA": "\u9694\u79bb\u6027", "knowledge": "\u6570\u636e\u5e93 \u6570\u636e\u5e93", "question": "\u6570\u636e\u5e93\u4e8b\u52a1\u6b63\u786e\u6267\u884c\u7684\u56db\u4e2a\u57fa\u672c\u8981\u7d20\u4e0d\u5305\u62ec?", "title": "RenRen-2015\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377C"}, {"ID": "55fa69d2e4b043d0caf27109", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u7b49\u5f85\u2192\u5c31\u7eea", "optionC": "\u7b49\u5f85\u2192\u8fd0\u884c", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "\u8fd0\u884c\u2192\u7b49\u5f85", "type": "1", "optionA": "\u8fd0\u884c\u2192\u5c31\u7eea", "knowledge": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf", "question": "\u4e0b\u5217\u7684\u8fdb\u7a0b\u72b6\u6001\u53d8\u5316\u4e2d\uff0c\u54ea\u4e9b\u662f\u4e0d\u53ef\u80fd\u53d1\u751f\u7684\uff1f", "title": "RenRen-2015\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377C"}, {"ID": "55fa69d2e4b043d0caf2710a", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "top", "optionC": "tracert", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "ping", "type": "1", "optionA": "telnet", "knowledge": "Linux", "question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u65b9\u5f0f/\u547d\u4ee4\u4e0d\u53ef\u4ee5\u67e5\u770b\u67d0IP\u662f\u5426\u53ef\u8fbe\uff1f", "title": "RenRen-2015\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377C"}, {"ID": "55fa69d2e4b043d0caf2710b", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u65e0\u9650\u5236", "optionC": "\u5c11\u4e8e65535", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "\u5c11\u4e8e1024", "type": "1", "optionA": "1", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "\u5f53\u7528\u4e00\u53f0\u673a\u5668\u4f5c\u4e3a\u7f51\u7edc\u5ba2\u6237\u7aef\u65f6\uff0c\u8be5\u673a\u5668\u6700\u591a\u53ef\u4ee5\u4fdd\u6301\u591a\u5c11\u4e2a\u5230\u670d\u52a1\u7aef\u7684\u8fde\u63a5\uff1f", "title": "RenRen-2015\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377C"}]}